其實戴帽有咩咁sad

明明係條仔執你二灘

up mud 9

可以你都執緊人二灘

單身中答你唔到

你第時都會執人二灘

當你有架車，
人地冇問過你走嚟揸你架車，甚至揸走埋
你sad唔sad?

你比全數未？
你溝女果筆租車錢，之後有人埋單買車比禮金，架車都比你楂左幾萬里數

應該你對戴帽嘅定義唔同
唔係著你舊鞋咁簡單

戴帽 喺你唔知情嘅情況下
一直同人共享女友 到最後終於先發現

Sad唔係因為邊個食條女先
而係你對條女有感情